邊個話香港女多男少嘅，係咪冇上開網？

呢到8萬幾會員
得0.幾%係女...
邊到女多.......

計左賓賓未

香港人口 - 連登+高登人口 = 女性人口

我諗住lihkg應該得我一個女會員

仲有我

咁賓賓的確係女人.....

巨巴咁早起身

巨b
侵侵

華巴

今日返去傾project
唔係就瞓多陣......

南哥

如果上開bk.....真係女多男少喎

其實邊有咁多人妻...

成班男人扮人妻

人妻condom
Btw 真絲

唔信，pm相嚟睇睇先

有鳩絲打算唔算

漏咗括弧喎師兄

可能佢想表達高登...全部係絲 （純粹FF)

咁我返一返去先